屎軍當道捧紅sigma係唯一拯救香港下一代嘅方法

1. sigma一句講得完嘅野用十句講, 唔嫌自己長氣, 連幼稚園學生都睇得明
2. 嚟嚟去去講打機卡通片夠童趣
3. 會講下學術理論, 有助2-9歲香港小朋友打好學術基礎, 準備將來dse/中三畢業後同sigma一樣去台灣學府深造
4. 會講好多鮮為人知嘅道理同趣聞, 例如原來廿一世紀嘅互聯網係好多野學, 等佢地視野闊啲唔使局限喺狹窄主流資訊
5. 解讀文學名著 (嘅電影版)培養文化品味使人上人
6. 教佢地與其做兵做工具人, 倒不如一日到黑打機睇卡通片再去台灣讀書做人中龍鳳alpha male
7. 諗到再加

打機也能學到書本以外的知識
例如點食兵點carry人

6笑咗🤣